自從賣咗架車, 而家返放工都係逼地鐵, 好唔慣

揸咗幾年車
開車真係好爽, 想去邊就去邊
但養車真係好貴 一家大細又等緊我養
所以前排賣咗架車, 而家晚晚同人逼港鐵
原來真係好痛苦好唔慣

香港人返工放工真係好辛苦 點解變咗係到生存多過生活

因為民主回歸了中國

平時屋企停車場 保險 牌費

揸車要油錢 隧道費

樣樣都係錢 有果時就嫌佢貴

冇果時就掛住佢 做人好辛苦

中共統治好狗西

買架1500cc以下 平油腳車揸住先得唔得呀ching

轉揸電單車諗唔諗得過？

利伸：冇電單車牌

搭的士/uber囉

唔怕死既，可以

之前揸開咩車